明明講好be water 點解排大家淨係玩死一個位

popo黎晒屯門
姐係其他地方相對無咁多狗